<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Himnos</string>
    <string name="titulo_alert">Información </string>
    <string name="button_stop">CESAR</string>

    <!-- Historia dos times -->
    <string name="gremio_hist">Grêmio is a Brazilian football club from the city of Porto Alegre,
        Rio Grande do Sul, founded on September 15, 1903. It is considered one of the biggest clubs
        in Brazil and South America. Its colors are blue, black and white. . Its biggest rival is
        Internacional.</string>
    <string name="inter_hist">Internacional es un club polideportivo brasileño de la ciudad de
        Porto Alegre, capital de Rio Grande do Sul. Fue fundado el 4 de abril de 1909 por los
        hermanos Poppe, con el objetivo de ser una institución democrática y sin prejuicios.
        Sus colores son el rojo y el blanco y sus abanicos son conocidos como colorados.
        Su mayor rival es Grêmio.</string>
    <string name="cec_hist">Cruzeiro Esporte Clube es una asociación multideportiva brasileña,
        con sede en Belo Horizonte, Minas Gerais. Es considerado uno de los clubes de fútbol más
        grandes de Brasil y América del Sur. Fundado en 1921 con el nombre de Società Sportiva
        Palestra Italia, pasó a llamarse con su nombre actual en 1942, en referencia a Cruzeiro
        do Sul. Su mayor rival es el Atlético Mineiro.</string>
    <string name="cam_hist">El Clube Atlético Mineiro es un club de fútbol brasileño con sede en la
        ciudad de Belo Horizonte, Minas Gerais. Fue fundado el 25 de marzo de 1908 por un grupo de
        estudiantes, y sus colores tradicionales son el blanco y negro. Su símbolo y apodo más
        popular es el Gallo. Su mayor rival es Cruzeiro.</string>
    <string name="cor_hist">El Sport Club Corinthians Paulista es un club polideportivo brasileño
        de la ciudad de São Paulo, capital del estado de São Paulo. Fue fundado como equipo de
        fútbol el 1 de septiembre de 1910 por un grupo de trabajadores del barrio Bom Retiro.
        Su nombre está inspirado en el Corinthian FC de Londres, que realizó una gira por
        Brasil.</string>
    <string name="spfc_hist">São Paulo Futebol Clube is a Brazilian multi-sport club from the
        city of São Paulo, capital of the homonymous state. It was founded on January 25, 1930,
        having interrupted its activities in May 1935, and resumed in December of the same year.
        In football, it is one of the most successful clubs in Brazil.</string>
    <string name="san_hist">Santos Futebol Clube es un club polideportivo brasileño de la ciudad
        de Santos, São Paulo. Fue fundado el 14 de abril de 1912. Santos se convirtió en el fútbol
        en uno de los clubes más exitosos de Brasil y reconocido mundialmente. Se hizo famoso en
        los años 60 por los diversos títulos internacionales y nacionales que ganó y por haber
        revelado a Pelé.</string>

</resources>